[突發] 原 來 李 斯 移 民 左 去 秦 國

早排陳國邦心臟有少許問題，本來不想做手術，但於老婆羅敏莊及群眾壓力下屈服，入院做通波仔手術。最後手術過程不用麻醉，只需手插導管就維修成功，陳國邦着住醫院病人衫，面露得戚表情，高舉V字手勢，羅敏莊終放下心頭大石。其實經常過泰國旅行的羅敏莊眼見香港樓價高昂，曾講過預期2022年會移民當地，提到當地政局不穩，她就笑言香港也不見得好，如今陳國邦今次手術成功，一家人可準備享受退休生活。為了達成目的，羅敏莊一早就用300萬港元投資置業，買了800呎大屋，又為囡囡陳禛選定曼谷貴族學校，讓她在當地升學。在這段等待的時間，羅敏莊刻意減少幕前工作，甚至主動搵地產商合作並開設facebook專頁教香港人如何在泰國購買樓宇、選擇醫療服務及教育學府作長遠發展。

泰國買樓預退休養老 香港物業加按再放租

香港樓價高昂排世界第1，一個100呎蚊型單位都隨時過400萬，不少藝人都會選擇投資海外市場物業，熱門之選有離香港比較近的日本、馬來西亞及泰國。陳國邦及羅敏莊很喜歡泰國的天氣和環境，3年前在曼谷商業地段的Thonglor置業，將香港的物業加按，並以一炮過形式用300萬港元在當地買下800呎大屋。當時陳國邦有擔心過，覺得香港樓已經供完，為甚麼又要在泰國買多層樓，不過羅敏莊就話買多層不會有負擔，決定買樓當儲錢投資，及日後退休養老之用。2017年收樓時，羅敏莊就拍片影新居，只見裡面不但包裝修、電器、傢俬、以及頂樓的sky pool，又地段優良，鄰近曼谷4大站──Sukhumvit地鐵站，看得人口水直流，難怪羅敏莊都多次大讚好抵。之後有段時間，羅敏莊把單位放租。

羅敏莊話暫定2年後進行大計，所以搵定作中心點的安樂窩，預計到時休閒地旅遊泰國不同島嶼地方，同時間她做另一個準備，睇定樓價，將香港物業以3萬港元1個月放租：「我老公50㗎啦，雖然未夠期退休，但都要plan定。」，不過陳國邦就常常擔心出事，搞到羅敏莊解釋一輪：「佢成日都話有事咪住番屋邨囉，我話唔會，唔係屋邨唔好，但人要向前行，同埋屋邨唔係咁易住，佢真係食米唔知米貴。」由於買泰國樓大部分資料只得泰文或英文，所以不少朋友想置業都會請教羅敏莊，她索性主動搵地產商合作，開設facebook專頁「我要睇樓團」，免費為他們提供的樓盤介紹網民，連每次過泰國的機票、酒店都是自費，自言要借機儲投資經驗：「好多香港人已經玩得好精，但睇樓、學校同醫學美容好有發展空間，你睇佢哋變性手術咁勁就知。」

帶囡囡去泰國升學 入讀貴族學校

羅敏莊好錫囡囡陳禛，眼見泰國有好多遊戲設施，連小朋友廁所都有，覺得當地人對小朋友好有愛心；加上曼谷多外國人居住，相對上多國際學校，雖然學費1個月萬多港元同香港差不多，但少了筆入場費（如20萬到500萬不等的提名權、債券），所以坦言想囡囡在當地名校升學，她說：「以媽媽角度嚟講好啱小朋友，小朋友有個開心童年影響一世，所以近幾年會諗退休之後搬去。」

於是羅敏莊再次去到泰國，到訪有「首相搖籃」之稱的英國貴族學校的曼谷分校──哈羅國際學校。一睇見到校舍有湖泊、4個足球場、6個網球場，環境大到不得了，而且全部都是英籍老師，銜接外國升學也沒問題，就決定要囡囡入讀。現時囡囡讀香港國際學校，中學後就會過泰國升學。

香港人移民泰國有2大方法

單單在泰國買樓其實並非代表已獲得移民資格，想移民最好是「退休移民」，只要年滿50歲，及有80萬泰銖的銀行存款便可申請。不過以「退休移民」身份居留泰國，是不能在當地做生意或打工賺錢的，否則便屬違法。另一個方法就是「投資移民」，須與一名泰國公民聯名開立公司，而泰國公民所持有的股份須佔多數。

秦王無殺佢咩

仲唔走等腰斬？

佢老婆都好識諗，但李斯就驚依樣個樣
又係女強男弱既家庭

乜嘢叫移民咗去泰國,佢又話2022年先移民

尋秦記電影版佢有冇份拍

50歲就移民得

300萬都要加按
快撚D走添呀 兩公婆成日係到扮遇人不淑
又唔知陳國邦拍戲屎到乜咁
黎黎去去得一個表情

輕鬆，多謝大家

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

誰求誰

陷家幫長隆賣廣告, 抵撚死啦

吹到有寶咁
有料駛去泰國咩

佢老婆以前公屋出身
難得山雞變鳳凰
自以為自己有少少名氣 仲想住公屋咩

記得仲有個李斯得淋

呢個真係無記憶

移咩本身都係秦國人
成班都係小學雞咁都唔識

冇計啦
中共統一左中國
秦國同韓國都遷離原有領土啦